PS4 FIFA PRO CLUB D1全新球隊 高手集結

PS4 FIFA PRO CLUB D1全新球隊 高手集結
全位置召集 搵骨幹球員
暫時除左CAM 其他都歡迎黎試
咩風格都可以 最緊要基本功好 唔個人主義
俾波 現位拎波 唔鳩沖
陣式暫時4231
下季會報最小3個比賽
開波時間21:30-0100

psn hugohui10
add完講一講自己位置thanks!

支持 想試腳

🤘

隊波咩名？

全新隊..